[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35931957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931957/answer/700076013", "content": "\n\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u7f8a\u6bdb\u515a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317800114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317800114/answer/702646645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u7684\u6027\u683c\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20250565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20250565/answer/701166183", "content": "\n\u6c49\u6b66\u5e1d\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u542c\u5c0f\u4eba\u8a00\u800c\u903c\u6b7b\u81ea\u5df1\u7684\u513f\u5b50\u5218\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326947641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326947641/answer/701908392", "content": "\nPapi \u9171\u548c\u8001\u516c\u7ed3\u5a5a\u4e94\u5e74\u8fc7\u5e74\u5404\u56de\u5404\u5bb6\uff0c\u53cc\u65b9\u7236\u6bcd\u6ca1\u89c1\u8fc7\u9762\uff0c\u8fd9\u662f\u4f60\u7406\u60f3\u7684\u5a5a\u59fb\u6a21\u5f0f\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304138765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304138765/answer/699291551", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5728\u5927\u5b66\u91cc\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u522b\u4eba\u89c9\u5f97\u5f88\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316181606", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316181606/answer/650961737", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u987a\u53e3\u6e9c\u53ef\u4ee5\u5e2e\u52a9\u8bb0\u5fc6\u82f1\u8bed\u5355\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638720/answer/684556342", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u6587\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27201150", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27201150/answer/646200304", "content": "\n\u5982\u4f55\u6539\u53d8\u8ba8\u597d\u578b\u4eba\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321846574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321846574/answer/667963922", "content": "\n\u4ee3\u7ec3\u662f\u600e\u6837\u7406\u89e3\u738b\u8005\u8363\u8000\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20117828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20117828/answer/695979711", "content": "\n\u7f51\u4e0a\u54ea\u91cc\u4e70\u4e66\u6bd4\u8f83\u4fbf\u5b9c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32070733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32070733/answer/694458763", "content": "\n\u901a\u8fc7\u8282\u98df/\u7edd\u98df\u7626\u4e0b\u6765\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322144651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322144651/answer/696221568", "content": "\n\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u7684\u6e38\u620f\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u73a9\u5bb6\u4e0d\u914d\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278549793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278549793/answer/696807027", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8eab\u8fb9\u7edd\u5927\u591a\u6570\u4eba\u4e0d\u63a5\u53d7\u5973\u6027\u7eb9\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314337320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314337320/answer/689981273", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u4e0d\u81ea\u4fe1\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321664214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321664214/answer/695609044", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7a81\u7136\u7206\u53d1\u7684\u89d2\u8272\u7403\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/653326717", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21277513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21277513/answer/704751194", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u6b67\u89c6\u9ed1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325728450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325728450/answer/700993636", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u9ed1\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310649938", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310649938/answer/691229238", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u6709\u7eb9\u8eab\u88ab\u7279\u6b8a\u5bf9\u5f85\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268667102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268667102/answer/624369948", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5145\u5b9e\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294365136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294365136/answer/696953082", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4e71\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274655257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274655257/answer/705834254", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6709\u54ea\u4e9b\u5e94\u8bd5\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321347096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321347096/answer/706934428", "content": "\n\u8dd1\u6b65\u65f6\u4f60\u4eec\u90fd\u4f1a\u60f3\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36369210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36369210/answer/665074410", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u7684\uff0c\u5f88\u79bb\u5947\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315548960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315548960/answer/645583677", "content": "\n\u8001\u5a46\u5bf9\u6211\u5988\u662f\u201c\u60f9\u4e0d\u8d77\u8eb2\u5f97\u8d77\u201d\u7684\u6001\u5ea6\u80fd\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310830182", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310830182/answer/692618061", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u5c71\u4e1c\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303797739", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303797739/answer/703257157", "content": "\n\u73b0\u5728\u5927\u91cf 33 \u5c42\u7684\u9ad8\u5c42\u4f4f\u5b85\u672a\u6765\u600e\u4e48\u62c6\uff1f\u62c6\u5f97\u52a8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/674450859", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/700839636", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29044119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29044119/answer/670625100", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4ece\u5c0f\u5728\u4e2d\u56fd\u957f\u5927\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28599532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28599532/answer/700077015", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e05\u671d\u521d\u671f\u6ca1\u6709\u50cf\u660e\u671d\u521d\u671f\u4e00\u6837\u5927\u89c4\u6a21\u5c60\u622e\u529f\u81e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313268032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313268032/answer/679548748", "content": "\n\u4f60\u662f\u901a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u624d\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u4e11\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/689381495", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864681/answer/617072215", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u6700\u4e45\u7684\u53d8\u7f8e\u5c0f\u4e60\u60ef\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322467895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322467895/answer/693050076", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5408\u79df\u60c5\u4fa3\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a11\u70b9\u5de6\u53f3\u4e00\u8d77\u6d17\u6fa1\uff0c\u5b09\u5b09\u95f9\u95f9?\u63d0\u9192\u4e4b\u540e\u65e0\u679c\u3002\u3002\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24609132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24609132/answer/681348875", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u6536\u5230\u5973\u670b\u53cb\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316509144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316509144/answer/633683983", "content": "\n\u5973\u751f\u5f88\u4f1a\u7a7f\u642d\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28661811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28661811/answer/680768409", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732b\u53eb\u662f\u55b5\uff0c\u8001\u864e\u53eb\u662f\u55f7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20768038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20768038/answer/682790001", "content": "\n\u5982\u4f55\u5b8c\u6210\u6807\u51c6\u7684\u6df1\u8e72\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302261548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302261548/answer/663929859", "content": "\n\u4f60\u5728\u5fae\u4fe1\u7fa4\u91cc\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u77ac\u606f\u60ca\u5446\u7684\u667a\u969c\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317800114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317800114/answer/676348196", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u7684\u6027\u683c\u8ba9\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288301645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288301645/answer/667613754", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u764c\u75c7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/612255163", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326634942", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326634942/answer/704036247", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u60f3\u751f\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275462890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275462890/answer/703906797", "content": "\n\u51e1\u58eb\u6797\u7684\u70df\u9170\u80fa\u8eab\u4f53\u4e73\u548cOlay\u7684\u54ea\u4e2a\u7f8e\u767d\u6548\u679c\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40179546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40179546/answer/643826932", "content": "\n\u4eba\u6b7b\u540e\u610f\u8bc6\u4f1a\u53bb\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20772729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20772729/answer/704696822", "content": "\n\u6b66\u4fa0\u5c0f\u8bf4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6ca1\u843d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/658722553", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278552153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278552153/answer/675174943", "content": "\n20\u5c81\u5973\u751f\u7a7f\u540a\u5e26\u771f\u7684\u5f88\u66b4\u9732\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321867724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321867724/answer/683342020", "content": "\n\u666e\u901a\u5973\u751f\u4e00\u4e2a\u6708\u516d\u767e\u751f\u6d3b\u8d39\u771f\u7684\u591a\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24590883", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24590883/answer/652463850", "content": "\n\u54ea\u4e9b Python \u5e93\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24706380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24706380/answer/672833940", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u4e00\u4e2a\u6708\u5185\u8ba9\u82f1\u8bed\u542c\u529b\u6709\u660e\u663e\u7684\u63d0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30956721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30956721/answer/675935745", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u66f9\u64cd\u8fdb\u5165\u5b9b\u57ce\uff0c\u95ee\u201c\u6b64\u95f4\u6709\u5993\u5973\u4e4e\uff1f\u201d\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326156463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326156463/answer/701007656", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bfc\u6f14\u4f1a\u9009\u6f14\u6280\u906d\u5230\u8d28\u7591\u7684\u4eba\u62cd\u620f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35386125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35386125/answer/649799105", "content": "\n\u9a6c\u4e91\u548c\u5218\u5f3a\u4e1c\uff0c\u4f60\u6b23\u8d4f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305672094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305672094/answer/703348174", "content": "\n2019\u5e74\u623f\u4ef7\u5df2\u7ecf\u5f00\u59cb\u4e0b\u8dcc\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310341478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310341478/answer/644910772", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u4e2a\u975e\u4e94\u5e38\u56fd\u5bb6\u60f3\u8981\u52a0\u5165\u4e94\u5e38\u8981\u4ed8\u51fa\u591a\u5927\u4ee3\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51037213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51037213/answer/645612524", "content": "\n\u6444\u5f71\u955c\u5934\u662f\u5982\u4f55\u751f\u4ea7\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307481031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307481031/answer/699767405", "content": "\n\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/704878980", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311432227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311432227/answer/706661772", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u7a76\u7adf\u96be\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/328058110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/328058110/answer/706634286", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u5e74 6 \u6708 6 \u65e5 5G \u5546\u7528\u724c\u7167\u6b63\u5f0f\u53d1\u653e\uff0c\u5c06\u4ea7\u751f\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315884017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315884017/answer/628876528", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u56db\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311751275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311751275/answer/700815713", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u6210\u4e3a\u66f4\u597d\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322391891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322391891/answer/683898350", "content": "\n\u9ad8\u8003\u8003\u5230\u4e00\u534a\u7a81\u7136\u524d\u9762\u7684\u4eba\u75af\u4e86\uff0c\u8d77\u6765\u628a\u4f60\u7b54\u9898\u5361\u6495\u4e86\u4f60\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313652396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313652396/answer/693647135", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u5927\u7eb2\u53ef\u4ee5\u5199\u5230\u591a\u7ec6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66894127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66894127/answer/704072525", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u7684\u51b7\u95e8\u4e14\u66b4\u5229\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304703381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304703381/answer/704645741", "content": "\n\u90a3\u4e9b 985 \u9662\u6821\u6bd5\u4e1a\u4f46\u6210\u7ee9\u4e0d\u597d\u7684\u6bd5\u4e1a\u751f\u90fd\u53bb\u4e86\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33493785", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33493785/answer/705404057", "content": "\n\u590f\u5929\u7537\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u624d\u4e0d\u4f1a\u906d\u5230\u5927\u90e8\u5206\u5973\u6027\u5410\u69fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20757538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20757538/answer/707372461", "content": "\n\u534e\u4e3a\u662f\u4e00\u5bb6\u600e\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318726329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318726329/answer/705793476", "content": "\n\u5316\u7597\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24906516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24906516/answer/653154707", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7981\u6bd2\u529b\u5ea6\u5f88\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20664147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20664147/answer/686987798", "content": "\n\u300a\u8fdb\u51fb\u7684\u5de8\u4eba\u300b\u8bb2\u7684\u7a76\u7adf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281447893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281447893/answer/701877090", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u505a\u8fc7\u6700\u7f9e\u803b\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284142076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284142076/answer/700861811", "content": "\n\u4f60\u6536\u517b\u7684\u6d41\u6d6a\u732b\uff0c\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26695539", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26695539/answer/681574032", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u903c\u683c\u7684\u5bb6\u5c45\u9970\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19846984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19846984/answer/695313306", "content": "\n\u5f20\u65e0\u5fcc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u6709\u5973\u4eba\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312543995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312543995/answer/698697884", "content": "\n\u5c0f\u5a74\u513f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u88ab\u60ef\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47089002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47089002/answer/678342485", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27639194", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27639194/answer/701747848", "content": "\n\u5355\u773c\u5931\u660e\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50515602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50515602/answer/679771471", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e86\u5f1f\u5f1f\u7684\u5973\u751f\u4ee5\u540e\u5728\u5a5a\u59fb\u4e0a\u662f\u5f31\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287675836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287675836/answer/591732636", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310431658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310431658/answer/619263308", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u4e00\u770b\u5c31\u77e5\u9053\u6ca1\u8c08\u8fc7\u604b\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/690778394", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323694334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323694334/answer/684704574", "content": "\n\u5173\u6653\u5f64\u548c\u4e54\u6b23\u5bb6\u91cc\u8c01\u5bb6\u66f4\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26165806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26165806/answer/686445348", "content": "\n\u72d7\u4f1a\u5ac9\u5992\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319329288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319329288/answer/668155864", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u6709\u5973\u5b69\u5b50\u613f\u610f\u966a\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u957f\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311629261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311629261/answer/605669520", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5927\u5b66\u751f\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u6bcf\u5929\u7684\u751f\u6d3b\u624d\u4e0d\u865a\u5ea6\u5927\u5b66\u65f6\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66358943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66358943/answer/677810110", "content": "\n\u5982\u4f55\u62cd\u6444\u51fa\u9ad8\u8d28\u91cf\u9ad8\u903c\u683c\u7684 Vlog\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264969963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264969963/answer/671693009", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u6bd4\u8f83\u8f7b\u677e\u5bb9\u6613\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19644160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19644160/answer/74478446", "content": "\nPPT \u6a21\u677f\u7684\u4e0b\u8f7d\u8d44\u6e90\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/679581770", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294492829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294492829/answer/674588719", "content": "\n90\u540e\u7684\u4f60\u73b0\u5728\u62e5\u6709\u591a\u5c11\u5b58\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321299923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321299923/answer/693232784", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u5e74\u8f7b\u5973\u6027\u7684\u75db\u7ecf\u597d\u50cf\u5c31\u6210\u4e3a\u4e86\u4eba\u7c7b\u4e4b\u6700\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309108861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309108861/answer/602410813", "content": "\nDNA \u4e4b\u7236\u6c83\u68ee\u8ba4\u4e3a\u9ed1\u4eba\u7684\u5e73\u5747\u667a\u5546\u6bd4\u767d\u4eba\u4f4e\uff0c\u5176\u89c2\u70b9\u662f\u5426\u6709\u79d1\u5b66\u4f9d\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280771001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280771001/answer/593806590", "content": "\n\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u5374\u6ca1\u751f\u5230\u513f\u5b50\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60371302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60371302/answer/652575197", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u5ba4\u53cb\u90fd\u5f88\u5f00\u653e\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/641558207", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63894266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63894266/answer/635756767", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6b8b\u5fcd\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/673484968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}]